請問下如果遇一堆鬼會點處理？

假設有一堆鬼，其中搵一個做〝苦肉〞，其他鬼就話〝苦肉〞係鬼要郁手，7-8個圍著會點攪

推